對腳好撚凍 瞓唔到

點解冚住被成粒鐘都仲係凍冰冰

成個女人咁
熱水浸腳啦

飲杯暖水先再上床會好好多

着襪啦

飲酒啦 vasodilation

着襪訓覺會腳臭架

幫你啜

一d都唔凍

因為攬緊羊仔

我都係😪 沖個熱水涼先訓啦